中共曾承諾「政改為實現普選」泛民曾承諾「初選為取得民意」

結果兩者都只是 欺騙港人的緩兵之計